名校secrets其實係咪換左人？

記得一開始名校secrets開果時我f4,5左右。明明印象中既ADMIN係一個都幾有內涵既人，周不時都會出一d高質文，中文措藝都好好，睇得出係一個有學識既人

但反觀而家既admin，成隻小學雞咁，毫無邏輯，顛倒是非。最重要係d中文呢。。。真係睇到我汗到出埋黎 極度懷疑中文dse有冇合格。。。

之後升左大學，對page既關注度慢慢降低，但偶爾見到d post都會係到諗點解而家d post會低質左咁多，好似得翻d無意義既追（韓）星post（wt？關名校secrets乜事？）同埋五毛post（我初時仲以為係因為黃絲都訓晒覺唔出post）

所以，我真係好好奇當中係咪經歷過換admin風潮？ 一開始既admin係咪冇再做？sor我真係太耐冇follow過呢個page啦，請求各位滿足下我既好奇心～～

同感

對唔住囉

係造詣唔係措藝呀大學生

睇嚟你中文造詣都唔係幾好

屌你幾時去facebook捉名校secrets錯字呀？

發夢見到賣咗俾某大機構

係呀我中文係唔好呀
我由頭到冇話過自己中文好喎…
但中文唔好=我冇權力去評價他人中文？
即等同美食家要煮野好食過廚師、體育評論員又要踢波好過球隊？
咁唔知你邏輯又有幾好呢

不過啦，我打錯字係我7左既
咁我再次係到道歉 sorry各位，我會好好進修中文
希望大家可以去返原先topic到…唔好因為在下一時失誤而out左focus

你係咪想知？
答案：合格

其實你評唔緊要 你可唔可以具體啲...
即係如果以前個admin好啲 咁你舉下例都可以喎

一句 好啲或者差啲 就評完
你噉都叫做評？

其實都好多年前，細節就真係唔係好記得
不過印象中以前既Admin得閒會po d千字文，好似過中秋節所見所聞等等，從言語字句中你會feel到佢語文能力真係好好，簡單d講，文筆可以攞5**果種。喂大佬，你都知我文筆/中文就唔係咁好既，所以我好難同你講佢文筆點樣好法 有興趣既就自己search下啦
至於而家既adadmin，應該唔洗我多講啦，大家有眼睇到。我真心follow唔到佢邏輯思維，成日睇唔明佢究竟想表達d乜。okok，可能又係因為我中文廢啦